［I/A] 超級機器人大戰 DD [23] Golden Week

前言：
此遊戲營運無理凍結大量玩家賬號
到時出現退錢及棄驚潮
此驚就執 有興趣的玩家請勿課金[/b][/red][/size=6]

重有心玩嘅可以睇#1 有齊資料,傷害計算器同埋好友表 就算巴打被ban你都可以Add嚟抱

官網：
官方wiki :
Q&A:
1. 點解壓制戰咁難打, 我升滿GGG都比人秒?
A: 壓制戰要再裝一次啲卡

2. 我行路就斷CHAIN點解成就?
A: AUTO就唔斷

3. 鎚仔打Extra Stage有冇分類?
A :

Pilot 訓練書可以鳩分3類 唔同類食唔同書

出擊夠10-1000場數會送唔同等級嘅書
[10-500場]

[520-1000場]

機體及支援類型分類

好友登記

機體總數值 及 輸出 & 武器種類分類表,傷害計算器,好友表
[/quote]

[/quote]

中左1001
第一次開po
因為做緊野 簡陋少少
各位大佬頂住先

Event隻野不如set 100命中啦
針翼霸針到出面

1) 請問隻翼霸，駕駛員需唔需要升爆?
2) 壓制戰有什麼機體需要升，我打到第5關就打唔到了

用必殺武力壓制
禁住佢個頭係地下打

1）最好
2）睇下你有咩ssr

打嗰隻屎忽鬼 派零號機最易

今次event冇紅蓮二技/勇者王二技+一防坦+一閃坦=冇七回合
好就好在可以屈手長

泰坦3斯技會唔會太勁，就咁睇都已經係最強攻防機
加成廿幾防，仲識加攻，距離，氣力

慢
好慢
好撚慢

屌
Golden weak d任雖然吸引
但好多好難做

大課長都話難做
有堆95 lv sub 衝完兩本精神書就算數

我梗係易
但4個100,
無課好難衝

有d 90同95係度唔難
仲有新item可以75直上100

我又覺得都ok既,尋日用鎮壓換左ssr 突破,今日又換多粒
之後就靠script 掛,再加30抽sr 幾次
淨係要精神書應該都ok
全解留番比課長

就係果個咩強化kit?? 可以咁屈??直接突上100??!

有冇gay?

係1lv直上100 突埋

咁即係其實突3隻姐,咁又好似唔係好難

咁佢都送左一個既
另外平時升落d90/95

FUCK

呢張好廢？

好撚廢
舊時代攻閃我有好多

和

平

Ching你中？

之

又中初號刀仔,已經弟9張
迫害Me

平時都有派開石 今次10日每日都有石派
無課都買到好多次sr x 30
限突仲可以當抽埋ssr
點都解到一半以上
仲送埋一次1lv>100lv

抽2轉攻距step就係唔中最想要隻女主
反而中左2隻新智障機sup，準備搵隻攻回升
想問下無火箭炮既獨角獸值唔值得練

我中女主

我中第3張getta beam同1張毛姐，幾微妙下
不過女主要抽中2張先勁

Y?2張射程+2？

唔係1張main1張sup咩

中咗第二張
算

屌
我都有3張

可以換多三粒技能珠 俾邊個食好

Day 2 4sr

連續2日 1sr

Day 1 8R 2SR
Day 2 9R 1SR

垃圾game!
30抽 4sr
免費22抽 3 sr

以前無step無保底抽招
個機率感覺上無而家咁衰
連續兩日個10抽得1隻sr

今日中左ssr,不過係防sup垃圾。
佢個pool愈來愈愈大，已經唔指意抽中想要既野
好心黃金周就俾人自選ssr同更新啲駕駛員珠啦，換來換去都係嗰啲

連續3張ssr卷都中垃圾

新手一問，大家d石抽step up定買個d優惠包

睇你有咩想要 我就諗住1000石抽晒降氣力

新post留名
想問下各位巴打意見 先唔講有冇SSR技
實彈通常攻擊既機體 大家會揀練邊部先?
本身已經有古鐵 M9 但想練多一兩部

想問下我綁左FB
如果AN機玩開 轉去IOS 就會無哂石
但我可唔可以AN開下 IOS又開下咁
定一定要轉過去單面開?

唔知點解我D石尾數係3
永遠 都係 103 108 113 118

初號gay

有諗過 本身都幾鍾意eva 但練佢有種拎出去俾人虐待既感覺

我推黑百合

如果想打到多d鎮壓戰應該升邊幾部機
大部份機都係10改

老馬修版wing 翼霸要練
我自己會揀nu係後面破break磨
淨低個隻睇你自己鍾意咩

一定要單面

零號MVP

今日好d 3SR 7R

請問想打鎮壓，應該升邊幾部機，謝！

翼霸 主角 v磁
最後每關鎮壓 破盾屬各一
Me:實彈M9/零號

鐳射nu
打擊惡魔人/高文（你冇ssr)

零號勁咩?成日覺得佢唔夠硬

高防過主角（齊sup)

咁有啲難
我依家都係得2隻防sup,其中一隻仲係零號機sup

請問需唔需要20改及突滿?

梗係要
特別當你由打鎮六開始
不過書就因角而異啦

thx，應該有排都打唔到住

[img] 你玩鳩我？我想抽step up 中毛姐唔係想中主角機啊屌你，仲要一個step 出兩張

嬲到圖個網址都打錯

想今晚KO 鎮9 10， 係咪噴射器放主手 好磨d ?

係 因為本身噴射器加既運都比奧拉斬多 翼霸主要閃坦用

小弟免費幫你食主角五招舊技佢

珠幾多level

請問sub位應該放人仔還是機體好?

最好放到岩type既人 唔夠sub先用活動parts或者其他必殺

請問如果人仔特性係平衡型，其他最好都係用返相同屬性?因為我想升零號機，睇下夠唔夠sub

平衡type睇下你邊隻女主可以用既
零號機最好全加防 但攻擊力偏低

thx，應該唔夠sub

見你零號機得單必殺
升d有雙必殺機先啦 超力有雙必殺 有招降氣力好好用

想打鎮壓，如果唔係為咗打鎮壓，我都想升超力，而家諗緊強化模組比邊個

mao飛彈要特性+幾先有射程+2

+5

屌 垃圾

有7粒特性素材未用
想俾佢食 萬能平衡sub感覺食得過

免費10連唔中SSR反而單抽中 黑白合隻sub 但都係放倉

如果聽日抽中藍色彗星就考慮下

想打鎮九 但發覺無實彈破盾

聽日三隻ssr我都ok等派夠石抽兩轉

M9 古鐵

今日9r1sr
啲黃金周任做得7788，開始有啲悶

十連又中劍閪，第5張啦，真係咁想我用平衝?

m9 solo

中左魯馬修新技，想問下招技係咪應該擺main?
定直接唔用

放Main高攻擊力d 放副必殺突滿就多次數d
應該睇關做人 第時鎮壓應該有用

放副必殺好似無咩用，唔加特性得2格距離，高文平時都唔會行咁近

但多勁多次數

用完減得嗰20%瞄準，無咩用，減防/加自己友攻就話啫

其實人物果招main係咪擺邊個位都食到？唔係好識玩 同埋佢話攻擊型防禦型有再增加 咁我俾攻擊命中型嘅wing zero ew有無用？

就係擺必殺技個main位
但係放左就無技出
你無視左佢就得

首先一部機有main 必殺 同sub slot
而當一個部件放喺main slot就只可以發動 佢嘅main效果
放喺sub slot就只可以發動佢嘅 sub效
Eg 你招support放喺任何機體就可以加3.5%嘅攻防
如果放喺攻防型機（非攻擊特化 非防禦特化）嘅sub slot
攻防可以加到5.5%

如果放喺main slot，鐳射屬性攻擊就加20%
但main slot就冇得放必殺技 所以唔建議 而且冇攻防加成
建議俾主角用
俾wing冇用 wing要攻中support

未見過有人放人物卡去main slot

Agger
初期有巴哈仔建議
依家咁多必殺 狗也不屌

明曬 唔該曬幾位巴打

頂唔順想棄，係咁俾野你練俾任你farm但過程零樂趣
Farm完玩啲高難度challenge 都唔見得有樂趣
玩動森算

呢隻game 最緊要係愛
我而家都係由佢掛自動
升其他sup囡囡做100lv 第時出新機即刻有得用

都要抽到新機先得
同埋啲sup只會愈來愈勁，都係觀望下好啲

所以我從來只玩auto流 成日mon住太煩
唔洗mon有多對手做嘢

已經去到auto日任同清BP都覺得麻煩, 睇黎我就快可以bye bye

唔會啦 同我差唔多
我依家日任淨係清 養成 強化 改造

想問一下升100LV D任
可唔可以用舊有既95 直接突完升100 就當一隻
定係要用新抽既1LV 慢慢突上去先計

可以

可以，所以我做完咗4隻100LV但係未做完4隻95LV

要等多兩日果100粒先夠抽最後一下
想中m9條仔

個必中sup pool都幾吸引，不過250石有啲貴

之前百五

好想轟落去

抽左2野
中2隻sup
唔中藍色

脫力之王
希望我第二野唔好重複

毛可以，蒼藍要考慮

咁多特性素材

剛剛出就玩 有7粒係手

keep住唔用其實都應該有5粒

我都係 不過中間bam9左
得4甩

我都係開ser開始玩，依家淨返3粒，之前俾左3粒ggg

反而想問吓大家，如果中咗兩張毛，係咪應該留返佢唔應該自食

如果係我可能唔食住
升1張95級（主），另1張75級（Sup）
做主最緊要都係等級
Sup唔係+5射程又無+2
我新女主都係咁樣做

免費10連機率閪到又1sr

Same

正常發揮

日日打鎮壓為咗本精神書，又唔想打鎮一蝕BP
攪到好辛苦

個任好癲
要8十個據點
邊有咁多BP陪佢玩

佢好似每日送4BP？
一日正常回6BP，其實都夠
問題係時間 =_=

我好在之前送D BP都冇用過 有成80幾點 都可以衝下
都係刷鎮9 打2,3王先手動 其他全auto 重高前結算就算

過左一個鎮任先送4bp

我之前刷風魔用晒
早知留返依家用

月尾鐼3重要留BP刷上去
唔知有咩新OG機換呢

月尾鎮3重要留BP刷上去
唔知有咩新OG機換呢

打擊 轟格殊

鐳射 曉擊霸

特殊 極殊兵

希望出埋白騎但個聲優gg咗
遲d應該會出合體技掛

大贊卡

想要ラミア
我第一隻玩既機戰就係og2，果陣好中意用佢

機戰好多大

你個名

楠葉

我估R1....
this red is gay

真 呢隻都幾大機會

中到m9條仔

家陣抽卡抽到迴特條仔都冇咩 感覺

中防坦+閃坦sup
All 唔all in?

抽

有睇到得50%中果5張就得～

第二次超級已經幾難

岩岩解完超3 既9 turn擊殺同3萬damage
但今次好明顯難左 一黎盾超厚 二黎可能冇左閃坦幫頂女個隻王
隻鐮刀boss重要有番咁上下命中 後期要靠魯魯修減命技先可以0%閃 唔係要博 解完一次唔係幾想再打埋個3粒星 因為打一次好鬼耐

補充下 超3我自己帶翼 魯魯 紅蓮同主角出場

9turn係打鐮刀boss定女Boss

打女boss

刷完75場研究吓

8月21一週年，你估佢會唔會有限抽

咁抽唔抽依家個pool

竟然捱到一年
仲諗住半年就執

Cls
隻防坦必殺有16%命中
啱啱好打爆超二

超三一次過咗用奧拉斬翼霸坦唔住d boss

感謝，過o左超三
不過無強泰坦，看來解唔晒任務...

食咗幾石

0石

係咪要高文map炮

可以跟返強迫症
翼霸（噴射器，精神必閃用o黎閃必殺）
Zero（可以不用帶MAP）
紅蓮（理想就主位新SSR，我自己係副位新SSR，精神帶2狙擊）
主角（要有新舊SSR）

我隊形
翼霸 奧拉斬 精神lv1 中途中彈陣亡
高文 精神lv8
黑三一精神lv8
主角 精神lv7 主要坦右邊隻boss

我落sr同r打多d damage

其實紅蓮定三一勁啲，我2部機啲技都齊，煩緊啲書俾邊個好
三一打4格，但紅蓮破盾又勁啲

呢一刻黑三一感覺泛用多D
正常電腦打3格多，用黑三一唔駛駁火
鎮10都有出場機會
紅蓮飛燕我抽唔到太多張，
而家主要用o黎打駕駛，貪佢行得快
配合翼霸、惡魔人、Zero，嘿嘿

有冇人有咲借
差佢個任務

點先叫勁

超3調高左難度 好玩左好多
好彩借到+5流木野同泰坦

求 +5流木野

140氣 佢已經可以去到1742運動性 神速懸命又大力

我港版

隻野仲識減對面瞄準

一開頭以為好弱
一上左氣力同埋出絕招加攻回
勁到癲

點加

講過嗱
係個個話攻迴不了

輸入佢id

勁過我部用愛堆砌既獨角獸 好傷心

我又咪係
不過有怒濤，弱beam都出得既

流木野個衝擊好大 兩隻boss打佢0% 佢打29000
希望獨角會勁番 話曬3招絕招

0?
Wtf?

用住我個隻先啦

泰坦3技同vvv女2招技啲buff多到，1招啲buff仲勁獨角獸1+2技

係咁加強D機 又加強D關既難度 想迫人抽
咁唯有等有愛既機先抽 反正d 獎勵又唔係豐富

問題係想抽既機都唔易中，就算pick up左平均都要千幾石
平時啲免費抽/ssr抽又易中垃圾ssr

有愛唯有課金抽pick up
月尾個part6

幾鍾意宜家呢個難度
如果唔借朋友，真係要認真諗吓點先至會做齊三個任務
有返少少玩緊機戰嘅感覺，要d戰術

我今次破break 都係靠獨角3技

+5 x3

3技食左1粒特性
其餘之前係咁出俾我
唔知咩事

呀red feel到你嘅愛

神呀

仲要齊sup

其實我仲有多一張同學仔可以推高佢迴避
但唔捨得唔用佢囡囡

點解可以咁多勁ssr

錢錢錢錢

我最勁得三明

個個都加5大軍 好勁

打得中其實好勁

仲有明日香，卡蓮都係咁上下
屌，幾時出卡蓮3技，等allin

冇啦，我勁個d全部攻特黎
弱beam弱實彈會好痛苦

最近練起左女豬，法國佢都幾好好用

其實都係一般
主要佢迴唔高，雖然三格
但多數要同人換血，二技招buff疊得太慢

我係諗緊佢招2技放main定sub好
話哂+5都打到兩格

一定二放main
打人兩下加迴已經高過一

我係有一張+5 一張+0
諗緊邊張放main好
打4格有時會俾人追到
5格好似穩d

暫時未洗去到+2射程既
睇boss換囉

都好 有新技用

哇，正丫，即加迴～

又駕駛員關已經無新野

之間已經換過佢粒珠
依家加攻

個陣見得一招ssr 腦抽筋咁食左張ntd斬擊+4

雞巴好鍾意大波蓮??
我都抽到咁樣 但見一隻食一隻
朱雀變自己友 我一定課爆

好難唔鐘意
以前細個j到出

我未出世

This

等佢出兔女郎skin

你收皮
你望下你個名有幾老

IS

So

Great

大爆射

希望佢出紅蓮聖天八極式之前個驚未執

想請教各位巴打點打超三，我自己翼坦1596都畀女boss 100%打中，係咪要帶m9幫手減氣？

翼霸lv8
高文lv5
大波蓮lv1
主角lv5
GGG lv8

女boss要坦，點都閃唔到

泰坦3除左行得慢之外，攻防方面都勁過晒所有機

雖然勁 但因為呢個係佢既專屬活動
平時疊唔到咁耐

咁即係帶主角或者泰坦

有冇巴打可借

終於中，雖然係舊卡，但係終於俾返條女龍馬用

用分拆可以降到命中好似係

解85次鎮壓，打邊關最好

鎮9？
重高撤退

鎮10 好，有高文翼霸就搞掂前面堆boss 拿b 輕輕鬆鬆

如果刷得鎮10 應該都打得曬
所以應該係打曬成個10會最大收益

都係，未出第二必殺插槽之前就制霸左，打boss 真係好花精神

太花時間了，最後全自動打鎮5解85算數

岩岩全鎮10畢業 趕到尾班車

恭喜。刷鎮10仲會跌特性素材，昨日執左9粒

鎮9 都會跌85場跌左次 開左3倍

你地點夠BP打85次咁多?
食石回?

呢度d巴打儲左好多usb

Clear mission又送回BP

本身有儲 佢慢慢回又送bp

無咲 解唔到超3

鎮6都有
我都執左9粒

提提大家免費10連已完，唔好中伏

有償10連

10中得3張SS

巴打可唔可清清好友 add唔到

中兩張

屌 event用曬我所有ssr垃圾桶

求借泰坦

+1，依家係啲ssr狗糧爆倉
喂sr垃圾桶又晒時間，但阿red寧願開ssr狗糧關，都唔開ssr垃圾桶關

其實如果佢肯免費加大道具倉我就感恩了...

清左位 add左你了

530個

屌 真係唔想刷古拉弗丁機上千場
又低攻 又冇ssr 又行得短 又射唔長
真。垃圾

+5左張舊攻防sub先同張+0加美尢打和

我10日0張

陰公

之前我諗佢其實係咪出錯左
得佢一張強化Lv4

我想問下一個鎮壓嗰啲BP係唔係重新計過？

上次可以帶落下次用

咁我就唔打住了
期待下一隻

不過我懷疑下次鎮壓會超難打
BP可以用晒先，最多留道具

過左巴打隻囡囡carry全場 thx

一定啦 可能卒都識追目標打 唔俾翼霸無雙
Keep住40幾bp 唔爆咪得

開始要練防坦

白勞單抽出
齊4張了
平衡type應該出哂4張佢？定係出3張搭1張+5毛姐？

劵

出紅蓮新技同原創角技

邊到見到
Twitter冇既

公告

仆佢個街
尋日話古拉弗丁冇ssr
今日就出招俾佢

大家咪又係為左抽紅蓮
不過個pool仲要pick2招紅蓮舊技，中左舊技都唔知講咩好

兩招都+5左了

你都課到中新技架啦

斬手指唔課

當升珠

而家紅蓮3技必殺還好
但未來部部都3機必殺時唔知紅蓮仲係唔係一線機...

有愛唔理

就咁睇前2招技擺sup都唔勁，睇下新技會唔會好過份

又想課比痰得菜

其實我想課比你

三格機 又可以破break 一定有出場空間

直接入落我ac就OK了

等佢換做可翔式

幫你菊花變太陽花

我1仔黎

Where is zegapain

有冇人知個堆指令任務有冇得完
屌佢老母派撚埋晒d黃豆
好撚煩

點解ssr唔出goldion hammer？

有

幾時再送自選SSR技, 想要返咲招舊技

Lm等睇雞巴紅蓮+5

+15

等1周年可能會既

梗係有
你未完證明你肝功能正常/冇用模擬器

2100次主世界
快d do

多謝巴打幫手解任

以前肝到要食卡士蘭
跌肥跌幾舊 除左戰鬥個堆都1000場了

有冇咲

有啊 轉左了 巴打咩id 互加下

打緊 等陣up

獻醜了

黎緊果隻白痴機出ssr

多謝Ching
Very useful

Add左唔記得覆
200190955
Gggggg係我

岩岩終於得閒打壓10 好易打
有咁多技

都開左第2格精神 點解唔放技

仆街 冇睇到

我已經用左模擬器

Ching可唔可以轉泰坦3

我都要再借泰坦，我漏咗用泰坦打美之蓮最後一下

日版爭泰坦

主角 怒濤左

下一隻 應該餵 巴納吉雙怒濤 定 三日月 魂 好？

如果獨角獸有3必殺就升

大家好努力，我抽中咗泰坦三新技都無心機試

阿蓮新卡 +3.2 傷， 仲送熱血。新時代來臨啦

抽中先得㗎

巴打嗰部泰坦真係好乜勁嫁

原來借咗要等到今晚11點後先可以再借

好想要卡蓮3技

狗也不屌

15改做完任就算啦
寶珠咁廢 招ssr都唔方勁得去邊

熱血

大波蓮大大力

7次扣35氣

紅蓮又係一線ssr
打4格又加break

屈到咁
萬能手已冇撚用

咁萬能手攻高好多，同埋寶珠同ssr必殺數量都俾佢多。反而擺sup有睇頭
紅蓮就勁到on9啦，加攻距/攻瞄/break，出奇蛋咁款

Sup卡嚟嘅

+5 威力都係170%
多兩次
咁超力都係兩招ssr
總合傷害係高d
但速度就...

紅蓮新卡+1射程，睇嚟好快有3-4格普攻雜兵

咁超力遲早出3招ssr，呢隻配角等到隻game執都未必出到第2招

實係啦 下次鎮壓一定難到仆街
但700石真係抽唔落手 中舊技就慘

MAIN同SUB都放晒條友招技
=防29% + 13%*4 = 防+81% 2萬防不是夢就算用+0都應該有6x~70%
7次減氣仲要每2回合就出一次 一下170%+20%威力
為左引人抽原創角可以勁成點

呢Dpool唔抵抽

雞巴：屌 唔小心+5左

咁無計
一個系列主角
一個配角
但有女女識減氣力，正啊
整緊全女隊

忍住唔好課俾痰生菜

有d窄
上次抽流木野，干哂
抽到就算

molamola
唔抽=抽1pack
抽到就算=抽5pack
抽爆=抽到全+5

我屌你
咁咒物
我50石中

10抽就+9了

DLLM，0波典算

希望巴打抽到借我地解任

紅蓮招新技叫連斬
真係可以無限出堆必殺 豆豆炮100連射

無計，第一張ssr已經出咗設定上最勁個招輻射波動
另外幾部機都有類似情況，ssr應該會越出d招越廢但係效果就越變態

最搞笑係招新技全方位勁過飛燕

真 除咗+5用少一招

部機擺SUP加成仲多過支援卡 咩玩法

叫你抽囉

終於解晒任務了，感謝銀時巴打

想加巴打

Red仔收左老馬修黨幾錢
可以契仔到咩程度

我既愛同佢相比 真係差天共地

巴打game名係咩 or id ？分唔到邊個係你

thanks

連架仔都屌阿red亂咁出招連斬

咪又係屌住課

呀red仲推未進化R、SR同SSR，出完3 SSR就追加進化SSR素材，集合減氣加防加閃於一身，契仔同親生仔零舍唔同啲

唔好講個事實出嚟

set 得勁有咩唔好， 越遲出越勁添呀

等佢出始源GGG同宇宙騎士Blade先會課

等睇佢技窮然後出豆炮SSR必，屌打之前所有技

啲戰鬥畫面又hea，連斬又真係淨係斬到尾。
如果最後會搏返幅射波動都叫有返啲誠意

你講緊呢招又可以出一招新
全力撞擊呀 全力斬擊 任佢講啦

唔駛刷75次

正 終於唔洗狂刷初級

改左有好有唔好
方便左玩開既
但對新加入唔係幾友善
75關起碼可以刷初級

有無人抽左新pool?

Ssr中複合戰鬥 可以加3

張SSR卷又中紅蓮舊卡

抽左 重新開始養同食書
之前抽到兩招技都lv6但食曬

抽左幾多round

用SSR卷抽中

得一技唔升住

我發現我有99粒特性素材

Ssr卷中平衡sub張零波

3set

我抽左1round中巴巴3技同配角技
見到loading仲以為有機會

無練過既萬能俠 抽到 技一+5 但無ssr2

隻ssr0突擺sup加成10.5防
遲下出隻加攻版恐怕要取代囡囡變最強sup

平衡有邊隻坦得

俾其他坦用都7%，仲有100lv必殺數值
遲下出呢啲+10.5攻必殺隨時變人權卡

劍突或者佢自己

暫時平衡個設定同埋機都算係廢
可能會出勁既sup彌補番

睇得出官方都想buff,毛姐ssr&sup/今次隻必殺都勁
我見人eva同v max都唔差，可惜我抽到v max+6都唔中2技

識玩緊係用廢青嗣

ssr 0 用男sup+毛姐+自己sup，真係勁到痴線

真嗣用黎做實彈break都ok
招SR技5格可以補少少慢既缺點
同埋無M9咁易死
不過真係慢到嘔
精神得5lv無力水
仲諗緊升唔升好

速度無辦法既
你中埋2技咪練囉，有埋2技攻距超長

就係唔中
幾時還返AT FIELD俾我

咁唯有睇下將時抽到
我好多機都係差1招必殺，好心阿red快啲出自選啦。

用落真係幾勁 招R有減攻 仲要打6格

儲夠特性我都谷到變+2射程
Vmax真係有幾多氣都同你減晒佢

真係咁好用?
係我練吓佢

刁，我好似中咗bug，打晒新任攞晒這獎品後仲顯示2，入去又無嘢攞，打37場都係顯示我打咗18場

今次變左，唔駛刷75場，而係解任務，前半戰係得18個任務

點解你地咁多特性

facebook都有人講咗，應該係bug嚟

唔中紅蓮新技唯有用黑三一，就咁睇舊技95lv+0，150氣都差唔多有14000攻，出埋3技有機會仲勁過紅蓮

我主力黎130氣

幾多個怒濤

3怒濤 有個借朋友

自從出咗黑wing，我嘅輸出主力由Getter變咗佢

+1 不過我嗰個百五氣得萬五攻

最衰黑wing同高文唔可以一齊出，2選1出我會揀過2文

好浪費

補血同盾我攞去做肥料

我除左推進器變晒5000突破經

咁都係得140k
同想像中比有d低

用3技好似高攻啲
見過架仔打hp關出七十幾萬

三技未+5

250石張SS卷
但30廢卷伏晒

話說我見人buff到條新技平衡女上18000防，但前題係要3/4招新技

主號中舊涼子sup，副號就舊巴巴實彈

我要反red了

巴巴1技唔差
3技＞1技>2技

1技有咩好

如果有3技既話擺sup勁過2技

今次pool唔想抽 想留石

Main3 1,2副？

我覺得2技無特性既話，擺sr仲勁

始終ssr威力高d

嚇得我睇一睇你個username

佢計緊sup效果
1技 戰鬥中減人防
2技 太刀威力up
3技 全damage up
Sup黎計
太刀加乘係0，所以如果main3一定係sup1同sr係最高輸出
但我怕miss所以太刀做main

我2技+5

我係250石pack張ss卷中
個event pool無抽

我連30張pack都唔想買

我等自選SSR算，呢排除咗中過佛系sup之外全部垃圾

我都係 我2技+5 放main
2技打break後加命中
3技放sup再谷傷

個個都加5

有無人好難connect個server??
dklm開緊兩倍打鎮壓,又浪費我一張兩倍卷

一到星期六日就冇人推po
個個攬女鋸和牛

想問 咲有幾張ssr

邊個咲

革命機女主

流木野兩張？

睇日本WIKI淨係甩到得星光舞步.

全女隊

乜新野都無 好難討論

+5紅蓮??

終於打完機體改造+駕駛員所有30戰鬥任務任

+5連斬，好葡萄

點解會知我+5連斬

都話你架啦

估架咋 然後等你自爆

真。大佬

好有愛，抽幾多石先可以+5

比5粒特性咪+5

新三一來啦

想抽 希望都係遠攻

斧頭已經SSR有排出

唉，屌
點解全部中我愛機
好彩去到6月8

龍馬兩架機 兩倍珠

課到中

無玩一兩星期，突然見到有真三一
Hmm...

跟住話你知出個連擊俾你

咁撚快真三一，咁舊三一啲技點算，連招機關槍都未出

傻啦
一定呀號揸，同埋我諗佢應該放棄咗變形系統

咁快出絕招真三一
又要課金抽了

佢寫左流龍馬
同黑三一改造引繼 可以換乘

我啱啱到睇到，咁即係如果佢打算俾呀號揸，就會出多次一樣嘅招但係個ICON係呀號，好白痴

限定關打特殊skill
係咪學老馬修咁整個關比佢打招技 又20lv

淨係招R技我已經扯哂旗

屌,真三一

真三一

出架真三一大家就扯晒(包括我)
睇黎佢想執笠都難

平常心唔係課長點會中
拎免費珠繼續用黑三一

+1

如果佢出埋真三一BGM既話
真係會含淚課金

其實點解真三一一出 d人扯行曬
利申 dd入機戰坑

元祖級機體 機戰多數係主力 機戰老屎忽必用

咁你要去睇返套真三一動畫先

其實我幾鍾意neo 得R同XO出過
op洗腦過heats

呢句都唔知聽呢個po d巴打講左幾次了

夠膽出SRX

OG機放落鎮壓好啦
唔想破產

Neo反而印象無咁深
唔係傳統配色睇落硬係怪怪地

nmsl，你哋當寶少死㗎

Neo係唔錯，不過得半集發揮好慘

廿年前 玩得機戰一係就比高達 一係就三一吸引落坑啦？

Red生生性性出架HI new加BGM我一樣會打晒飛機
換裝hws都得

HWS都救唔返部Nu，出Hi Nu啦

型，勁，op好聽，套野好睇

黎個cut in
出個event打馬沙尾刀可以有推阿古捷斯睇
乜都救得返

公道講句，係頭尾好睇，中間其實一般

前奏已經大爆射

我用緊nu主力 破break好用
係低攻擊力 普攻4格 funnel 5格

計落同一個駕駛員既話
無後繼機果D真係食得屎
真三一多3招SSR龍馬就有5招技

唔知幾時加K同Z入dd呢

點止3招咁少
ゲッタービーム
ゲッタートマホーク
ゲッターサイト
真ゲッターチェンジアタック
ストナーサンシャイン
已經5招

佢係咪講緊wing zero呀

牙red話佢仲有自爆背心，放落main就實彈必閃+自爆map，sup就無限不屈但扣血不能-10，否則就自動自爆map

真シャインスパーク

雞拉仲有炮西未出 後繼仲有freedom 應該翻到身
無後繼機就慘

我話駕駛員技
黑三一2招 + 真三一3招
個人咪有5招技囉

無後繼機果D頂盡得3招
除非係咁出cross

無呢招，呢招係漫畫先有

係呀，我講緊真三一最少出到5招
即係有7種招

High得滯唔知自己打緊咩

唔會咁癡線掛

基拉咪重多，有排佢出

ゲッターサイト應該係普攻
變形攻擊未必會出
應該都係ゲッタービーム同ストナーサンシャイン
我估

西出多招砲西
跟住自由3招
都係6招姐
唔出DESTINY的話

一粒豆，兩粒豆，三粒豆
出幾多招都得啦

我估佢普攻係ゲッタレザー

招我參考機戰T

真三一似係攻擊特化？

紅蓮個連擊佢都係亂加
呢招起碼正名先

應該都係攻命

攻特

攻特啵

附加配件流星號

特性+0會回到幾多%
龜埋一邊補完血再打係咪有得諗

出咁多攻特機把鬼咩

攻特 仲要加攻加氣力上限

邊有咁多攻特囡囡 食曬特性
得番v型個攻特未用

抽中先算啦

招SSR技係寫射程2, 唔係1-2
即係打唔到1格?

除左c.c其他都有
所以得番一張v型未用
攻特囡囡得6張

奚張sup
冇睇主線
依家龍馬係咩時期龍馬
月面大戰？早乙女研究所事件前？後？

你全都要

好似後？
利申飛住睇，有錯勿屌

都係睇定先抽， 麻麻地吸引

唔洗玩好舊 淨係玩過v已經知係必抽

睇公告話會送1隻ssr，依家個問題變左做係真三一定黑三一勁，黑三一打4格，真三一暴力170氣輸出

送

呢個真係要等中文版巴打貼圖
我理解係佢叫你入手(抽)左ssr
跟住挑戰限定mission攞特殊skill

中文版

佛心到

引你哋課 好在我三一免疫，等GGG再碾壓時先考慮課

玩到而家都未棄，實有野引到你課

出曾伽同Leona 先課

我無課

等dann/nirvash出先抽

我知
你捐錢比痰得菜支援武肺姐

如果佢出一騎/Mark Sein，我會課到破產

出咗

5000hp

step3已l[img] 收隊

step3 ,收隊

兩set唔中

課金抽啦各位
跟住先做到活動

第三set第三step中兩張

Where is 可以獲得SSR蓋特戰斧的戰鬥任務

個中文公告又呃鳩人，窮撚都係用返黑三一
啲任又要新技做，有無真三一fd

睇真啲，啲任仲唔可以用fd機做，咁無真三一技既人做條撚咩

窮人含撚

抽啦
大家都中咗

邊有石

Agger

今次仲衰過zero，zero係得幾個任係無新卡做唔到。
今次全部任都係無新卡就含撚

咁Zero係免費卡

屌 中文版講到好似送ssr咁

大家都諗住佢送

咁中文版真係話送ssr, 唔知係咪翻譯問題

代理個翻譯真心差

我都係第3set中
出左張護 搞到唔知食特性定留好
唔夠攻特卡 但又唔會擺zero同真三一同場

好想要真三一

Why not，Zero本身都咁高命中無所謂啦

FB group見真三一最高攻去到27xxx

普攻?

我諗係數值

可能d SUB全部LV100+5先做到

3萬5血cls

我過幾日儲夠石先抽step 4, 中唔到先課

啱啱睇返先知我連真三一 SR招都抽唔到
有無攪錯

屌你老母中文公告
真係乜屄都唔送
仆你個臭街
枉我今日一炮過打完part 6
然後你送屎！？

有啲架仔都屌緊，阿red整一堆做唔到既任務

我唔識睇架文
我淨係知我俾營運又撚一獲

然後呀red扮聽唔到，反正真三一一定大把人課

有無方法可以屌鳩個營運翻譯
同埋pickup多得黎又難抽

不了 this is bandai
無論去消費廳定消委會抝都係曬9我時間

我一諗起佢亂ban人就唔想課，同埋課一單既價錢夠買幾隻正統機戰，好過搏抽ssr好多

基本上佢而家有得俾你抽，之後送章俾你換
已經符合日本果邊要求，唔會理你

所以一係課完退錢，一係好似我咁留石抽想要嘅嘢，抽完唔中就再留石再等下個pool

反正啲ssr愈來愈勁，隻真三一已經一下出到輕鬆過20000攻

唔通每次都課金追咩，隨時整到每個月要課幾千蚊

大家堅決唔課，重啟反呀red運動

我就不嬲撐牙RED既

不過非到仆街, 所以都係不了

仲有下次應該出arx7新招，主線出左arx7入drive。可以等出左再諗抽真三一定arx7。

我都兩隻4隻100lv 兩隻+5黎 邊有佢咁癲
佢d駕駛員技能分分鐘15+lv

想問part 6第4關 第一場
點解我冇用過精神佢都唔比我過

新技最高+25000血
佢都加左15000血, 新技起碼都最少10LV

係咪有過xx氣自動用精神既機

今次真三一真係好多人課，阿red又贏

自
唔記得計技同SUB個基本數

屌呀
咁都計

我覺得武肺好事黎
令多d人認清蚛国野心

真牙 不過原來咁多野都贊助個垃圾世衛
Sony nike adidas

唔知點解好多人插隻真三一
其實優點多過缺點者

優點
1. 暫時最強攻特
2. 培育開龍馬，可直接用
3. 有任務送珠
4. 抽中已lv100

缺點
1. 移動力慢
2. 射程短

咁手遊game不嬲愈新愈勁
想早點入就只有課

點解好多人插 無留意
因為要課先做到活動??

冇人插真三一喎

係插bandai drecom同翻譯姐

好多人話隻真三一未行到都打死隻boss，無必要抽

屌個任務啫，要你抽中新卡先有得做，仲要嗰度成7粒珠

然後個公告講到好似送SSR 蓋得戰斧
之後另轉頭同你講 ：假架 typo,typo!

見有日本仔都以為會送ssr，其實係咪本身公告打錯。
如果係既佢又唔道歉賠償

課金本來就係應該得到比無課既收益多
不過呢次佢個作風好似d台灣代理game咁
唔似日本game營運
日本game正常都會比番小小野你渣手

咪有隻免費真三一你用

不過唔係ssr之麻

咁課金多啲野攞好合理
先唔講你課左金都有機會抽唔到新卡(補底要2800石)
今次無新卡就完全做唔到任就係on9
zero當時你就算無新卡都可以升到18lv，叫做有20lv既大半
今次有/無新卡個差距係7粒珠

所以就係話今次個作風有種台服既邪惡
Zero就係我所講既日服營運有野渣手
無課去唔到20lv 但起碼都有d野睇下

其實Part 6真正蓋特機器人戰鬥1第二個要求都打錯字，話不使用精神指令其實係不使用必殺指令過關至真。

佢冇錯，真係不使用精神指令
不過係連駕駛員寶珠效果嗰個都計埋
都痴撚線依家堆新珠粒粒都自帶精神
點樣唔用

見到有真三一抽 回鍋玩返 想問下SSR交換咩機好 依家仲有冇評價網

棄驚保平安

架仔升到成30000攻

免費都係揀主角或者翼霸架啦 最實用

想問下真三個機體點先有

主線打到第6章
首抽既話推薦克魯茲sup，脫力夠你玩到完game

依家先打哂D世界地圖先出第一章?

係 但如果唔係追真三一
可以打左自己想用既機先再慢慢追劇情

所以我俾咗張綾波聖誕sub佢，用一次覺醒行返快D，去到俾人圍算

想係度借fd子打活動既超級
224691516

唔見有第6章喎

加左 掛緊紅蓮

推晒啲主線，然後會開part1 ，打到part6就會出

先打哂世界1-4，之後先會出part1，一直打到part6
part 5之前都應該可以auto
part5開始有D關只會出佢俾你嘅機，無得用自己機，果D關唔手動一定過唔到

清日版定港版

原來part5都未打

港

你full咗加唔到

岩岩清左幾個位 試多次

做乜又咁多人玩反

真三一效應
我都好撚想要

用完fd子要隔幾耐先有得再用

今晚11點

Call 我

係"卡士蘭"

咁好老實講句
肺炎唔爆都唔知咁腐敗

D企業係搵嘢捐，不過無做research

想問下d 龍馬兌換卷點除咗期間限定任 仲可以點得到 clear 哂都換得幾粒寶珠

無其他方法，不過佢下個event都會有期間限定任攞卷
總之你抽到真三一ssr就攞齊，抽唔到就含撚

仲係得18000攻
點先上到30000

有冇巴打可以加下我 岩岩新玩 280298723 求求CARRY

點解想課石話我購買錯誤既

日定港

咁睇唔開課金

港服

玩緊日服等其他巴打carry你

Ching add 咗你
上面有我id
我掛緊三萬七戰黑翼
夠carry你個半月

琴晚派50石，夠抽到1 round
Step 4 中左唔洗貨

Add 左
掛緊獨角獸，要換就話我知

你係咪用模擬器

Thx 2位巴打

阿red佢係主線整錯真三一啲數據，居然sorry下就算，咩都唔賠

冇呀，起身再試又係咁

係囉屌
果陣試用仲以為普攻三格咁好

死歐洲人

似邊架呢

仲以為到R1添

真係估佢唔到 對呢架野無乜感覺
應該都係速度慢既機

中埋咲

最有印象反而係SD GREAT BATTLE

Boss會打咩

OG外傳呢部屈撚到

成個og最鍾意呢部
我red好波

咩事

獨角獸位巴打叫JOHNAP? 追隨唔到你 你爆左FD

日伏 平平地賣左佢 要既pm

仲有市咩

冇 純粹po下

通常regame就得返
如果唔係就係google play /apple stone ac連接有問題
試下重裝引繼

棄驚

賣到幾錢 想估下我Ac賣到幾多

抽唔到三一 中左隻新sup
應該有12隻特攻sup

起碼2獎，好過中護仔

係重新開機就正常返

我就係中護仔個個

課完中護仔應該會想屌啊red

遊戲

呢個抽蛋ac黎
諗住幫補下生活
我呢d寄生蟲梗係與雞巴大大共存

出左真三一特攻sup唔夠用 本身食曬特性
而家得番一張+1岡惠美同呢張護仔
又抽唔到新呢張同v.v

我個港版送都無人問

信用卡

日本玩家 早乙女研究所今日post twitter

條友重課到傻，所有野都+5咁濟

想知係咪滿珠多d

求fd 主要拎黎打活動
224691516

上面咪答咗你港服

無留意

Added

清左喇

唉，國安法出埋
冇乜心機打紮

個更新 睇字都有聲
Kaiser burst

真

Dead body快d dead
Thz

預撚咗 冇灰過

280298723 新手再招FD 港服

200190955
港版 有需要就ADD我啦

273703387 日版
求大佬加frd

Added ショウ・ザマ

求大量翼霸 280298723 HK服

翼霸在此
加我
200515310

點解打完活動超級(boss行動數)就冇新關卡

想問下 真三一係咪冇專屬BGM? 定係其他都係冇?

因為版權全部都無，由開ser開始就屌緊阿red bgm
結果得活動時會有返作品既bgm

下半戰未開始 過幾日就有

想問防坦升邊部好...有新技零號機同新技萬能俠，零號機全射實彈好似幾好，但萬能俠防又再高啲，好難選

有無考慮過練主角 其實都好勁

我兩隻都有練，練主角好啲，為愛就練0波啦

主角已練，但覺得唔夠坦

唔齊sup得14000防，歡迎加黎解任

順便招紅蓮

我齊sup都係同你差唔多防

加左, 唔該哂清

有冇加我，我有

任加

有無港版

朋友爆左

銀時巴打有冇奈奈可借？

171208454

刪左

Added
座間翔 日文名

又del我

鬼知你咩名
留名啦

雞巴個J

原創好誇張
全場企係度硬食
+5 可以2round減35氣

5隻佢成18000防

Ching add me

每回合回5000 越黎越大力
我同佢真係玩緊同一隻遊戲咩

唔知D舊機挨唔挨到去1週年

咩名?

261818312

Done

屌，辛辛苦苦打張ssr卷，結果中第7張萬能手

12000防坦唔住第3次超級

ching 求好友
184068962

萬能手gd

冇新機真係過唔到二超
又高攻又高閃
佢打中仲要加15%迴

第7張喎

有真三一 紅蓮 黑wingzero
D舊卡全部可以放一邊 一d用都無

無紅蓮新技

抽埋最後果2個step即刻中左張連斬

爆左好友 求加 243903140

加左

アムロ

借左雞巴隻紅蓮過第3次6回合
雞巴紅蓮勁到
活動已經感受到卒仔既邪惡
郁得快又打3格
睇黎下次鎮壓都會好難打

無事既，啲新必殺追得返個強度就得(前題要抽到

見d借原創出黎都係+5 sup又擺幾隻
究竟洗左幾多千先做到
不過真係好硬 個減氣力贏曬前面出個d
100%命中咁濟 2round減到35氣

除非抽到6隻，唔係都唔會加特性

ching 求加
375141038
ナイトシーカー

3次難到呢，唔課原創基本係過唔到，啲卒又行得快過你，boss必殺+15%閃，長期keep住3x%回避，諗住翼霸無雙但你係斬佢唔到，佢12%我66%竟然佢閃到但係我中，減埋氣都無卵用，萬幾攻千零命中982運血又多，真三一高文黑翼嗰啲打條毛。

依家要萬四

萬4要4隻加防sup先得

屌佢老母 打超三
原本諗住靠翼霸+推進+4閃特sup carry
仆佢個街 走到5%運動加成地 轉登唔打佢
佢招必殺仲可以有32->16%命中率
咁我坦乜 打飛機？

我0波 85狙槍+4防sup(加防）+3%地型
12700防
仲高過齊sup男豬

咁升埋上100應該有14000啦

滿左，求加

咁多日服

發現呢道好多課長，唔少add既人都係新機+5齊sup

加左，謝謝

400石三本書

屌佢老母
打二超跌彩箱
出張SR噴射器比我

卷10連中左
Sr點有

屌，打咁耐限時，屎都無粒

開始唔靠 巴打d大髀 過唔到超三

我抽左8set真三一
一張真三一sr都無
得兩張r真三一

因為對面雙倍地型加成 你比佢企入基地既話
超3 6回合真係要借人地真三一武力壓制
紅蓮一定要有 兩招ssr可以即破break

我嘅實力係超二之上 超三之下

借到原創個部 可以磨住咁攞到超3大部份星
減左氣力打爭好遠

無紅蓮無真三一表示收皮

個六回合任做唔到，其他都勉強ok

六回合我做到（超二）

有真三一都無用，佢太好閃，俾佢打中又減氣

巴打你刪左我ar我係呢個名

x2

你加番我啦

加左 thanks

唉呢d真係仆街黎

大哥唔好del我

張真三一SR難抽到

擺曬你最強攻擊力 最緊要借埋雞巴隻紅蓮 就可以成功過關
雞巴吹奏區

最難係破break

用斬擊打佢 反擊用飛燕爪牙
就破夠數破break

邊有新招
得飛燕同幅射咋

@雞巴

唔打啦！唔打啦！
90%命中都閃到 你打埋我個份

有冇人覺得寧願佢以前咁刷150場就拎哂全部reward
好過要打超難嘅關卡先拎到

做唔到6action同30血以上

獎勵變好左 課長可以攞多d獎勵
精神書佢都改左2x粒星就攞到
都算照顧左無課玩家
最多都係打唔到第3次
但就算打到第2次 d獎勵比之前活動係好左

以前都有超鞋關
但報酬都叫正常
依家cut左75場仲要送黃豆
過左超3先送2粒SR碎 真係當人乞衣

新人就無機會攞精神書，其實佢改到咁不如俾D好D嘅獎勵啦
送D黃豆俾人我連機都唔想改

官方不嬲當黃豆碎同精神書好似寶就咁
岩岩出400石 3本書加強化到100lv個舊野
即係成4舊水1pack on9忽上腦

我都希望佢試水溫
同一關條件斬開3件
1個級有4關 擊墜限制點都要打兩次
計埋第3次6回合個d
分分鐘打成20場
你唔煩我都厭

啲朋友又唔可以重用，間接逼你要分幾日做任

bro 可唔可以俾多次機會

快加

加左啦，感謝

放棄超三，電腦大撚晒完全係屈，翼霸82%都可以唔中啲卒，啲卒3x%就係咁打中真三一同、高文、大波蓮，boss重離譜，本身可極限爆氣上180，必殺加15%運都算，我6x%必殺斬唔中，佢3x%必殺就嘢嘢都中，高文永遠只有SR打擊32%中，其餘技就算86%一律都唔會中，屌你老母呀red，你整個%出嚟做乜9，直接寫唔中算9數啦。我哋邊有2萬攻千幾1中982運嘅SSR機體，出埋只有課幾千先能達成嘅不可能任務，no gum no talk，bandai真係忽上腦，再係咁真係掛機forever，斗零都唔課等你白做

有冇人有港服卡蓮
想解6ROUND

解晒

差6回合...
5000血隻翼機MISS左兩次
明明可以一次解...

我入咗必中 入埋脫力 破break爆怒濤1rd都差唔多殺

精神落必中啦
唔係一世打唔中

請問你係咪seaspendid巴打？我想加seaspendid隻卡蓮但full咗

me too

仲有Cornelia下下搵易中嗰啲嚟追撚含

唔係
我係日服

巴打 我得感應

雞巴無add返我

160712622

轉優奈都可以

恭喜達陣

你add反我啦
爆得好快
順便加我既手足留個名，唔係會刪錯人

啱啱用左，輸出唔夠，淨係打到8回合
game名叫仲夏

ssr又中金鋼鑽
前前後後已經抽到3新3舊技

唔好刪我呀大神

我叫ショウ・ザマ

主角出新招？

唔係全新，之前出過～4格打擊

bro, 尋日加左你，你又刪左我

500石有2張ssr保底 諗住抽下

有新包？

留石啦，新出既ssr比之前既勁太多

新ss都要搏用卷中架啦
想中主角技 多粒珠

卷抽成日出垃圾ssr,主角珠你睇下更新後有無得換先啦

留個名再加反我

thanks bro, 我叫 ナイトシーカー

借人隻真三一過到

希望聽日又維護24個鐘

一百石

二百五石

十張扭蛋卷

全登致富靠！維！護！

記住拿左5石先好訓

第3次鎮壓pool值唔值得抽？

留石等新卡啦
3鎮pool舊卡返炒
唔值得比石

等陣睇睇新鎮壓有無Zero同主角珠換先～

Delay? 垃圾

佢唔delay
呢度咁多巴打點收石反底

我諗住支持red仔再課金架
遲d可能好似班大陸仔咁機都無得打

致富！致富！致富！致富！致富！

我諗住照抽 500石保底有兩ss唔錯

咪係，最好佢delay到下星期一賠1000石

我重諗緊抽唔抽埋shin getter個step 4

太多柱 好危險

我就係咁諗，反正都中咗
但係留個step4又好似好蝕
掙扎緊

支持維足24個鐘

咁冇大志架
起碼48啦

咁冇大志架

起碼96啦

起碼半年啦
直接跳去一週年

到時隻game應該執左
Red比人炒埋

封測完
到時會有機戰DDD

Ssrwdd
Shin sewed

50石 渣ga

有石賠算係咁，之前part 6啲bugs同錯誤極多，阿red都係講句sorry就算

又攻擊特化
呢隻真係有愛 棄真三一都要用佢

D精神都幾勁

D精神好勁 熱血+捨身+巧手

屌到我單抽中

但係單珠始終有極限

佢個珠可以配攻防加美尤同囡囡

招技幾勁
話說鎮壓3個換領更新到男女主2技，但碎片仲係無更新

鎮壓戰跌左個特性素材x3
不過無食加倍

ai聰明左

鎮壓3 d條件set得咁撚閪,好難auto刷s

Red之前更新話會縮關數
所以而家一關好多卒仔比你加氣力
不過d boss識防禦 自己turn好難再轟死佢

有加攻擊力咁可以落攻防sup了
但點解佢唔直接攻防type

又特殊又攻防
男豬：我有怒濤

500石4ss但唔中主角

唔得 今次部新機要升 特殊普攻

下次更新巨靈神同arx7新技

起馬ZERO 多粒珠用啦

source?

更新左珠

Area 7 第一關未上氣力
3格射程卒仔打翼霸有23%
後面9 10應該好難打

啲命中高到爆，放棄閃坦啦

好彩平時練左主角同埋黑百合
翼霸已經無用了

我錯了 area8 第一隻使徒都比佢打殘曬
無得屈射程 佢一定防 換血唔夠換 佢3拳打爆你一部 命中率又高
唔洗set到咁勁下話 舊卡變曬廢紙
要用新個堆先應該勉強可以一戰

要好多機重要齊支援先夠打 一係等新閃王打完使徙打2王已經要死翼霸 痴線 真係課長先夠打

巴哈d人係咁呻恐佈

佢feel到你大力d就會防 屈射程又防
開定技等佢打埋黎 邊有咁多血換
佢防真係好大問題 武力壓制都唔比
現階段既卡課長都唔夠打 要起碼董事級
隻隻新卡+5

早乙女已經爆左

我見佢po area分數
破左關佢應該會擺張last boss圖??

屌 打爆鎮6
連零號機都頂唔住
都唔知點打鎮7-10

你無課打到鎮6已經好好
出第一日 都預唔會打到太後
我係覺得個防禦好有問題

我諗好多人都打到屌哂鬼 包括我自己
愈多機當然愈著數 但鎮8開始D王命中好高 閃坦避唔到
防坦又頂唔到幾多下王必殺 有D王重會追特定目標打
根本想你速戰速決 但現階段唔齊新卡真係唔多夠打
好撚想睇官方搵自己D人打一次 睇下佢點撚樣過
以前打F完結篇都叫有得不停reload 而家一爆就gameover
睇下佢黎緊出D咩op機算

今次仆街了

鎮7難打到，啲主力死晒先剛剛好過到
高文+0真係好勉強

巴哈有人爆鎮十
Boss真係好恐佈

個AT力場咩料

半年左右,戰力已經幾何級數咁通漲
初頭覺得new gundam既浮游炮已經好屈
點知而家果d又buff又加射程

好彩無課過,多多錢都唔夠個坑深

鎮7最尾個關我出擊個4隻死左3隻
仲有一隊副選未出
不過鎮8第一隻boss 主力已經死曬

打完鎮7是不是可以停一停？

睇拉打好撚毒

後平成有邊套好睇

依家男主已經唔夠做防坦
防坦：泰坦3＞萬能俠=零號機=優奈

下次活動得番3張大介囡囡可以攞報酬

萬能俠 唔加防 夠唔夠坦架其實？

新技加防，仲識減對面攻

好多都好睇
你allin就得

屌,新event 食相好核突....每個禮拜d event 都要你課

wizard,ghost, zio
w,drive

咩event

岩岩更新左下星期event
裝個pool抽既卡 有特定報酬機率up

睇左，得強襲同巨靈神舊技
阿red要改都都改step個機率先啦，新卡難中到

w好似係舊？
drive build 醫生

社長顏藝=劇情擔當

w係新平成第1個
仲有exaid同build,不過2套都係虎頭蛇尾

練鐵甲萬能俠定零號機好D?

睇你啲技+幾

個羊肉系統勁到
本身+12回，28攻，仲識4回合內再buff

兩部都一樣呢

呢2張都有特效，都叫ok la...

我隻strike都有萬4防

150氣應該14k多d

strike衰左無debuff,其他坦都有debuff穩啲

日版港版係咪唔同服？

雞巴隻空西夠坦d卒仔 扣佢10血
我呢隻未上氣12200防都頂到

唔敢打鎮8住有無咩機必用

齊sup

前排原創減氣力高防個部
勁到爆

好睇唔好食 見其他人起碼都要2 3部萬5尾-萬7防先話過到鎮8 9
仲要齊精神 怒濤個堆

試左一次鎮8都已經無心機打住 等高手攻略睇下自己夠唔夠機打算

今晚打
琴晚試過唔到就冇試

原來巴哈都有堆大課長
鎮10 S已經有片

岩岩開始打
Auto緊震4

終於見到超級課長既威力

鎮5開始AUTO 都有D難

我見過日本有大課長 個陣紅蓮未出3珠
150氣 19000攻

紅蓮177xx攻
獨角1590運動
萬能俠15000防
全部都係100氣
同一張囡囡卡有幾張但都已經+5

點夠玩

萬六防

鎮七 九龍 已經坦唔住得隻 爛鬼 全滿 主角

真三一已經同高文一樣變人權角

其實真三一坦唔坦

真三一有得回血已經差好遠

唯有希望未來SSR票中

+5&塞滿攻防sup都坦到下，每turn回5000，仲有成隻game最高既攻擊力
早乙女先用真三一單刷完超級3

今次比較關鍵既機都係最近出既卡
真三一 紅蓮 優奈
有抽既起碼會打得輕鬆d
我無抽優奈

攻防SUB塞滿都唔係太頂得, 除非4張都加美尤

岩岩打完鎮6
覺得暫時盡雞打到完鎮7

而家識打後面D機既 翼機都無用

個新pool機率仲係咁閪，搵鬼抽咩

我覺得最大關鍵都係珠
珠重要過卡

最緊要齊sup 機+5 課夠就可以輾壓過

特性素材有10個
唔捨得用

唔係重課就唔好俾sup特性素材，會後悔

本身就係想咁

想問打擊Break減少量上升是不是只有GGG有？

其實呢句我唔太明

好似是

18000攻1800回
仲識減對面瞄

哇屌!!!!!!!!!!
SSR卷中左蓋倫戰斧

咩野蓋倫
LOL咩

屌 太激動
蓋特

但用左真蓋特 無得用黑蓋特

仲有香港叫三一萬能俠

我知 紅色果隻係
但黑色果隻唔識 所以跟番佢叫

黑三一 lor

未聽過sor

冇打過機戰@2

打過

@2咪有黑三一
d都有
Z2開始近乎鐵選參戰

打過唔代表集集都有玩麻
咁介意做乜鳩SD 信叫佢改名囉

唔係介意
係比較好較好奇會玩機戰而唔識佢啫
佢套ova頭同尾都好撚燃
建議巴打冇睇過的話去睇下
12定集

heat

有樣嘢叫本土文化
正如見到鋼彈敢達呢啲名硬係確得柒

19號part7
睇下有咩機可以翻身

今次鎮壓完feel到主角唔夠力
防又唔夠高，打又打唔中

建議你寫信投訴
唔改就唔玩

咩都嗌投訴
小朋友思維

本土文化呀
好似pkmon咁
爭取番你應該既野姐
請問爭取番你覺得岩既野何來小學雞？